{
  "{{assignees}} Assigned": "할당된 대상: {{assignees}}",
  "{{count}} annotation_0": "{{count}} 주석",
  "{{count}} annotation_1": "{{count}} 주석",
  "{{count}} day_0": "{{count}} 일",
  "{{count}} day_1": "{{count}} 일",
  "{{count}} event exist, but none match the current filter_0": "{{count}} 이벤트가 있지만 현재 필터와 일치하지 않습니다.",
  "{{count}} event exist, but none match the current filter_1": "{{count}} 이벤트가 있지만 현재 필터와 일치하지 않습니다.",
  "{{count}} hour_0": "{{count}} 시",
  "{{count}} hour_1": "{{count}} 시",
  "{{count}} minute_0": "{{count}} 분",
  "{{count}} minute_1": "{{count}} 분",
  "{{count}} second_0": "{{count}} 초",
  "{{count}} second_1": "{{count}} 초",
  "{{count}}+ event exist, but none match the current filter_0": "{{count}} 이벤트가 있지만 현재 필터와 일치하지 않습니다.",
  "{{count}}+ event exist, but none match the current filter_1": "{{count}} 이벤트가 있지만 현재 필터와 일치하지 않습니다.",
  "{{hr}}h": "{{hr}}시",
  "{{min}}m": "{{min}}분",
  "{{resourceName}} results": "{{resourceName}} 결과",
  "{{sec}}s": "{{sec}}초",
  "{{taskLabel}} details": "{{taskLabel}} 세부 정보",
  "{{taskRunLabel}} details": "{{taskRunLabel}} 세부 정보",
  "{{version}} (latest)": "{{version}} (최신)",
  "<0>{{eventCount}} times in the last <3></3></0>": "<0>마지막 <3></3>에서 {{eventCount}} 횟수</0>",
  "<0>{{eventCount}} times</0>": "<0>{{eventCount}} 횟수</0>",
  "<0>In the <1>.tekton</1> directory, create a new file called<3>push.yaml</3> and add the following code:</0>": "<0><1>.tekton</1> 디렉터리에서<3>push.yaml</3>라는 새 파일을 생성하고 다음 코드를 추가합니다.</0>",
  "<0>In your repository, create the <2>.tekton</2> directory to store you pipeline.</0>": "<0>리포지토리에서 <2> tekton</2> 디렉터리를 생성하여 파이프라인을 저장합니다.</0>",
  "<0>Use the <2>link</2> to install the newly created GitHub application to your repositories in your organization/account</0>": "<0><2>링크</2>를 사용하여 새로 생성된 GitHub 애플리케이션을 조직/계정의 리포지토리에 설치합니다.</0>",
  "A GitHub App is already set up for this cluster. To use it, install the GitHub app on your personal account or GitHub organization.": "GitHub App은 이미 이 클러스터에 대해 설정되어 있습니다. 이를 사용하려면 개인 계정 또는 GitHub 조직에 GitHub 앱을 설치합니다.",
  "Access Denied": "액세스 거부",
  "Access Mode": "액세스 모드",
  "Access mode is set by storage class and cannot be changed": "액세스 모드는 스토리지 클래스에서 설정되며 변경할 수 없습니다.",
  "Access to": "액세스",
  "Actions": "동작",
  "Activate auto complete": "자동 완성 기능 활성화",
  "Add": "추가",
  "Add a parallel task": "병렬 작업 추가",
  "Add a sequential task after this task": "이 작업 후에 후속 작업 추가",
  "Add a sequential task before this task": "이 작업 전에 후속 작업 추가",
  "Add bookmark {{content}}": "북마크 {{content}} 추가",
  "Add credentials": "인증 정보 추가",
  "Add favorite {{content}}": "즐겨 찾기 {{content}} 추가",
  "Add finally task": "마지막 작업 추가",
  "Add Git Repository": "Git 리포지터리 추가",
  "Add item": "항목 추가",
  "Add items": "항목 추가",
  "Add parameter": "매개 변수 추가",
  "Add Pipeline parameter": "파이프 라인 매개 변수 추가",
  "Add Pipeline workspace": "파이프 라인 작업 공간 추가",
  "Add Secret": "시크릿 추가",
  "Add task": "작업 추가",
  "Add Trigger": "트리거 추가",
  "Add values": "값 추가",
  "Add when expression": "when 표현식 추가",
  "Add workspace": "작업 공간 추가",
  "Adding this task may take a few moments.": "이 작업을 추가하는 데 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "Advanced options": "고급 옵션",
  "All": "전체",
  "An average of the time taken to run PipelineRuns. The trending shown is based on the time range selected. This metric does not show runs that are running or pending.": "PipelineRun을 실행하는 데 걸린 평균 시간입니다. 표시된 추세는 선택한 시간 범위를 기반으로 합니다. 이 메트릭에는 실행 중이거나 보류 중인 실행이 표시되지 않습니다.",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "An error occurred during event retrieval. Attempting to reconnect...": "이벤트 검색 중에 오류가 발생했습니다. 다시 연결하는 중 ...",
  "An error occurred while retrieving the requested logs.": "요청된 로그를 검색하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred. Please try again": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오",
  "An error occurred. Please try again.": "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Annotations": "주석",
  "App Link": "앱 링크",
  "App Name": "앱 이름",
  "Approval status": "승인 상태",
  "Approval Task": "승인 작업",
  "ApprovalTask": "ApprovalTask",
  "ApprovalTasks": "ApprovalTasks",
  "Approve": "승인",
  "Approved": "승인됨",
  "Approvers": "승인자",
  "Archived": "보관됨",
  "Archived in Tekton results": "Tekton 결과에 아카이브됨",
  "Are you sure you want to approve": "정말로 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {{taskName}}?": "{{taskName}}을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove <1>{{selection}}</1> from <4>{{pipelineName}}</4>?": "<1>{{selection}}</1>을/를 <4>{{pipelineName}}</4>에서 삭제하시겠습니까?",
  "Authentication type": "인증 유형",
  "Average duration": "평균 기간",
  "Basic Authentication": "기본 인증",
  "Bitbucket username": "Bitbucket 사용자 이름",
  "Block": "블록",
  "Branch": "브랜치",
  "Branch/Tag": "브랜치/태그",
  "Browse for openshift pipeline tasks available in the cluster.": "클러스터에서 사용 가능한 openshift 파이프라인 작업을 찾습니다.",
  "Browse tekton hub tasks.": "tekton 허브 작업을 검색합니다.",
  "Browse...": "검색...",
  "Cancel": "취소",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Cancelling": "취소 중",
  "Cannot be longer than {{characterCount}} characters.": "{{characterCount}}자를 초과할 수 없습니다.",
  "Categories": "카테고리",
  "Checking authorization...": "권한 부여 평가",
  "Checks: Read & Write": "검사: 읽기 및 쓰기",
  "Click": "클릭",
  "Click {{submit}} to save changes or {{reset}} to cancel changes.": "{{submit}}을 클릭하여 변경 사항을 저장하거나{{reset}}을 클릭하여 변경 사항을 취소합니다.",
  "Close": "닫기",
  "Cluster": "클러스터",
  "ClusterTriggerBinding": "ClusterTriggerBinding",
  "ClusterTriggerBindings": "ClusterTriggerBindings",
  "ClusterVersion": "ClusterVersion",
  "ClusterVersions": "ClusterVersions",
  "Collapse": "접기",
  "Commit comment": "댓글 커밋",
  "Commit comments": "댓글 커밋",
  "Commit id": "커밋 ID",
  "Commit these changes and push them to your Git repository.": "이러한 변경 사항을 커밋하고 Git 리포지토리로 내보냅니다.",
  "Community": "커뮤니티",
  "Completion time": "완료 시간",
  "Config Map": "구성 맵",
  "ConfigMap": "ConfigMap",
  "ConfigMaps": "구성 맵",
  "Configure via:": "다음을 사용하여 설정:",
  "Confirm": "확인",
  "Connection did not close cleanly.": "연결이 제대로 닫히지 않았습니다.",
  "ConsoleYAMLSample": "ConsoleYAMLSample",
  "ConsoleYAMLSamples": "ConsoleYAMLSamples",
  "Containers": "컨테이너",
  "Contents: Read & Write": "컨텐츠: 읽기 및 쓰기",
  "Copied": "복사됨",
  "Copied to clipboard": "클립 보드에 복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Copy this code to <1>.tekton</1> directory in your <3>Git repository</3>. <6></6>": "이 코드를 <3>Git 리포지토리</3>의 <1>.tekton</1> 디렉터리에 복사합니다. <6></6>",
  "Copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "Could not attach webhook to the Git Repository.": "Webhook를 Git 리포지토리에 연결할 수 없습니다.",
  "Create": "만들기",
  "Create {{name}}": "{{name}} 만들기",
  "Create {{resourceKind}}": "{{resourceKind}} 만들기",
  "Create a Tekton Pipeline to automate delivery of your application": "애플리케이션 제공을 자동화하는 Tekton 파이프 라인 생성",
  "Create Secret": "시크릿 만들기",
  "Created": "작성",
  "Created at": "작성일",
  "Critical": "심각",
  "Current status": "현재 상태:",
  "Custom Task": "사용자 정의 작업",
  "CustomRun": "CustomRun",
  "CustomRuns": "CustomRuns",
  "Data is incomplete. To see the full view, please enable ": "데이터가 불완전합니다. 전체 보기를 보려면 활성화하십시오. ",
  "Data source": "Kafka 소스",
  "Decrement": "감소",
  "Default value": "기본값",
  "Delete {{resourceKind}}": "{{resourceKind}}  삭제",
  "Delete Pipeline": "파이프 라인 만들기",
  "Delete PipelineRun": "PipelineRun을 삭제합니다.",
  "Delete task": "작업 삭제",
  "Description": "설명",
  "Designate provider to be authenticated.": "인증 공급자를 지정합니다.",
  "Desired storage capacity": "원하는 스토리지 용량",
  "Details": "세부 정보",
  "Dev preview": "개발자 미리보기",
  "Display name": "표시 이름",
  "Download": "다운로드",
  "Download all": "모두 다운로드",
  "Download all task logs": "모든 작업 로그 다운로드",
  "Download SBOM": "SBOM 다운로드",
  "Download YAML": "YAML 다운로드",
  "Drag": "드래그",
  "Drag + Drop": "드래그 앤 드롭",
  "Drag and drop file with your private SSH key here or browse to upload it.": "개인 SSH 키를 사용하여 파일을 드래그 앤 드롭하거나 업로드할 파일을 검색합니다.",
  "Drop file here": "여기에 파일 드롭",
  "Duration": "기간",
  "Edit": "편집",
  "Edit {{resourceKind}}": "{{resourceKind}} 편집",
  "Edit annotations": "주석 편집",
  "Edit labels": "라벨 편집",
  "Edit Pipeline": "파이프 라인 편집",
  "Email": "이메일",
  "Embedded Pipeline": "임베디드 파이프 라인",
  "Embedded task": "임베디드 작업",
  "Empty Directories": "빈 디렉터리",
  "Empty Directory": "빈 디렉토리",
  "Empty Directory ({{workspaceName}})": "빈 디렉토리 ({{workspaceName}})",
  "Empty Directory doesn't support shared data between tasks.": "빈 디렉토리는 작업 간 공유 데이터를 지원하지 않습니다.",
  "Enter a path": "경로 입력",
  "Enter name of application": "애플리케이션 이름 입력",
  "Error": "오류",
  "Error connecting to event stream": "이벤트 스트림에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Error connecting to event stream: { error }": "이벤트 스트림에 연결 오류: { error }",
  "Error downloading logs.": "로그를 다운로드하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Error loading - {{placeholder}}": "로드 오류- {{placeholder}}",
  "Error loading {{desc}}": "로드 오류 {{desc}}",
  "Error Loading {{label}}": "로드 오류 {{label}}",
  "Error Loading {{label}}: {{message}}": "로드 오류 {{label}}: {{message}}",
  "Error loading events": "이벤트 로드 오류",
  "Error loading the tasks.": "작업을 로드하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Event": "이벤트",
  "Event stream is paused.": "이벤트 스트림이 일시 중지되었습니다.",
  "Event type": "이벤트 유형",
  "EventListener": "EventListener",
  "EventListeners": "EventListeners",
  "Events": "이벤트",
  "Events triggering the webhook: ": "Webhook를 트리거하는 이벤트: ",
  "Expand": "확장",
  "Failed": "실패",
  "Failed to load Tasks. {{error}}": "작업을 로드하지 못했습니다. {{error}}",
  "Failure - check logs for details.": "작업 실패 - 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "Failure on task {{taskName}} - check logs for details.": "작업 {{taskName}} 실패 -자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "File contains non-printable characters. Preview is not available.": "파일에 인쇄할 수 없는 문자가 있습니다. 미리보기를 사용할 수 없습니다.",
  "Filename": "파일 이름",
  "Filesystem": "파일 시스템",
  "Finally task": "마지막 작업",
  "Finally tasks": "마지막 작업",
  "Fit to screen": "화면에 맞추기",
  "For example quay.io or docker.io": "예: quay.io 또는 docker.io",
  "Form view": "양식보기",
  "Form view is disabled for this chart because the schema is not available": "스키마를 사용할 수 없기 때문에 이 차트에 대해 양식보기를 사용할 수 없습니다.",
  "Generate": "생성",
  "Generated from {{ sourceComponent }}": "{{ sourceComponent }}에서 생성",
  "Generated from {{ sourceComponent }} on {{ sourceHost }}": "{{ sourceHost }}의 {{ sourceComponent }}에서 생성",
  "Generated from {{sourceComponent}} on <4>{{sourceHost}}</4>": "<4>{{sourceHost}}</4>의 {{sourceComponent}}에서 생성",
  "Git access token": "Git 액세스 토큰",
  "Git access token secret": "Git 액세스 토큰 시크릿",
  "Git provider type": "Git 공급자 유형",
  "Git Repo URL": "Git 리포지토리 URL",
  "Git repository added.": "Git 리포지토리가 추가되었습니다.",
  "Git Server": "Git 서버",
  "GitHub App details": "GitHub 앱 세부 정보",
  "GitHub App Details": "GitHub 앱 세부 정보",
  "GitHub application name": "GitHub 애플리케이션 이름",
  "Go to Admin Approvals tab": "관리자 승인 탭으로 이동합니다.",
  "Go to Approvals tab": "승인 탭으로 이동",
  "Group": "그룹",
  "Hide credential options": "인증 정보 옵션 숨기기",
  "Hide variables": "변수 숨기기",
  "Hide VolumeClaimTemplate options": "VolumeClaimTemplate 옵션 숨기기",
  "Hide YAML": "YAML 숨기기",
  "High": "높음",
  "Hover": "호버",
  "Hr": "시간",
  "Image Registry": "이미지 레지스트리",
  "Image Registry Credentials": "이미지 레지스트리 인증 정보",
  "in": "in",
  "Increment": "증가",
  "Info": "정보",
  "Init containers": "Init 컨테이너",
  "Input": "입력",
  "Input resources": "입력 리소스",
  "Insert snippet": "스니펫 삽입",
  "Install and add": "설치 및 추가",
  "Install Cosign": "Cosign 설치",
  "Installed": "설치됨",
  "Installing": "설치",
  "Insufficient permissions": "권한 부족",
  "Interrupt any executing non finally tasks, then execute finally tasks": "실행 중인 최종 작업이 아닌 작업을 중단한 다음 최종 작업을 실행합니다.",
  "Invalid Git URL.": "잘못된 Git URL입니다.",
  "Invalid name": "잘못된 이름입니다.",
  "Invalid PipelineRun configuration, unable to start Pipeline.": "PipelineRun 구성이 잘못되었습니다. 파이프라인을 시작할 수 없습니다.",
  "Invalid runAfter": "잘못된 runAfter",
  "Invalid when expressions": "잘못된 When 표현식",
  "Invalid YAML cannot be persisted": "잘못된 YAML을 유지할 수 없습니다.",
  "Issue comment": "질문 댓글",
  "Issue comments": "댓글 게시",
  "Issues: Read & Write": "문제: 읽기 및 쓰기",
  "Items": "항목",
  "Just now": "지금",
  "Labels": "라벨",
  "Last day": "마지막  일",
  "Last month": "지난 한 달",
  "Last quarter": "마지막 분기",
  "Last run": "마지막 실행",
  "Last run duration": "마지막 실행 기간",
  "Last run status": "마지막 실행 상태",
  "Last run time": "마지막 실행 시간",
  "Last weeks": "마지막  주",
  "Last year": "작년에",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "less than a sec": "1초 미만",
  "Let the running tasks complete, then execute finally tasks": "실행 중인 작업을 완료한 다음 최종 작업을 실행합니다.",
  "Loading events...": "이벤트 로드 중...",
  "Log snippet": "로그 스니펫",
  "Logs": "로그",
  "Low": "낮음",
  "Maximum": "최대 크기",
  "Maximum file size exceeded. File limit is 4MB.": "최대 파일 크기를 초과했습니다. 파일 제한은 4MB입니다.",
  "Medium": "중간",
  "Members: Readonly": "회원: 읽기 전용",
  "Merge request Events": "요청 이벤트 병합",
  "Message": "메시지",
  "Metadata: Readonly": "메타데이터: 읽기 전용",
  "Metrics": "메트릭",
  "Min": "분",
  "Missing parameters": "누락된 매개변수",
  "Missing resources": "누락된 리소스",
  "Missing workspaces": "누락된 작업 공간",
  "More info": "더 많은 정보",
  "Must define at least one task.": "하나 이상의 작업을 정의해야 합니다.",
  "Name": "이름",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "이름은 소문자, 숫자 및 하이픈으로 구성되어야 하며 문자로 시작하고 문자 또는 숫자로 종료해야 합니다.",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers, underscores and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "이름은 소문자, 숫자, 밑줄 및 하이픈으로 구성되어야 하며 문자로 시작하고 문자 또는 숫자로 종료해야 합니다.",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Namespaces": "네임스페이스",
  "Navigate back to the": "다음으로 돌아가기",
  "No {{resourceName}} results available due to failure": "작업 실패로 인해 사용 가능한 {{resourceName}} 결과가 없습니다.",
  "No {{resourceType}} resource": "{{resourceType}} 리소스 없음",
  "No ApprovalTasks found": "ApprovalTasks를 찾을 수 없음",
  "No approvers": "승인자",
  "No default StorageClass": "기본 스토리지 클래스",
  "No display name": "표시 이름 없음",
  "No events": "이벤트 없음",
  "No labels": "라벨 없음",
  "No logs found": "로그를 찾을 수 없습니다",
  "No matching events": "일치하는 이벤트가 없습니다.",
  "No options matching your criteria": "기준과 일치하는 옵션이 없음",
  "No Output found": "출력을 찾을 수 없음",
  "No owner": "소유자 없음",
  "No parameters are associated with this Pipeline.": "이 파이프 라인과 연결된 매개 변수가 없습니다.",
  "No parameters are associated with this PipelineRun.": "이 PipelineRun과 연결된 매개 변수가 없습니다.",
  "No PipelineRuns found": "PipelineRun을 찾을 수 없음",
  "No Pipelines found": "Pipeline을 찾을 수 없음",
  "No Projects found": "프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "No Properties found": "속성을 찾을 수 없음",
  "No Repositories found": "리포지토리를 찾을 수 없음",
  "No requester": "요청자 없음",
  "No results": "결과 없음",
  "No secrets found": "시크릿을 찾을 수 없습니다",
  "No selector": "선택기 없음",
  "No task runs found": "작업 실행을 찾을 수 없습니다",
  "No TaskRuns found": "작업 실행을 찾을 수 없습니다",
  "No tasks": "작업 없음",
  "No Tasks found": "작업을 찾을 수 없음",
  "No when expressions are associated with this task.": "이 태스크와 연관된 when 표현식 없음",
  "No workspace": "작업 공간 없음",
  "No workspaces are associated with this pipeline.": "이 파이프 라인과 연결된 작업 공간이 없습니다.",
  "No workspaces available. Add pipeline workspaces.": "사용 가능한 작업 공간이 없습니다. 파이프 라인 작업 공간을 추가합니다.",
  "Node": "노드",
  "Node selector": "노드 선택기",
  "Nodes": "노드",
  "Non-printable file detected.": "인쇄할 수 없는 파일이 감지되었습니다.",
  "None": "없음",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Number of {{sizeUnit}}": "{{sizeUnit}} 수",
  "Number of PipelineRuns": "PipelineRun 수",
  "OK": "OK",
  "Older events are not stored.": "이전 이벤트는 저장되지 않습니다.",
  "Only showing resources for this type ({{resourceType}}).": "이 유형의 ({{resourceType}}) 리소스만 표시합니다.",
  "Only update this task's version if you'd like to replace all of its references in the namespace.": "네임스페이스에 있는 모든 참조를 교체하려는 경우에만 이 작업의 버전을 업데이트하십시오.",
  "Operator": "Operator",
  "optional": "선택 사항",
  "Optional username for Git authentication.": "Git 인증을 위한 사용자 이름 (선택 사항)입니다.",
  "Optional workspace": "선택적 작업 공간",
  "Organization permissions:": "조직 권한:",
  "Organization plan: Readonly": "조직 계획: 읽기 전용",
  "Other": "기타",
  "Others": "기타",
  "Output": "출력 결과",
  "Output resources": "출력 리소스",
  "Overview": "개요",
  "Owner": "소유자",
  "Page Not Found (404)": "페이지를 찾을 수 없음 (404 오류)",
  "Parameters": "매개 변수",
  "Partially approved": "부분적으로 승인됨",
  "Password": "암호",
  "Password or token": "암호 또는 토큰",
  "Password or token for Git authentication. Required if a ca.crt or .gitconfig file is not specified.": "Git 인증을 위한 암호 또는 토큰입니다. ca.crt 또는 .gitconfig 파일이 지정되지 않은 경우 필요합니다.",
  "Pause event streaming": "이벤트 스트리밍 일시 중지",
  "Pending": "보류",
  "Per Pipeline": "파이프라인 추가",
  "Per Repository": "Git 리포지터리",
  "Permission denied": "permission denied",
  "Permissions to the mounted drive": "마운트된 드라이브에 대한 사용 권한",
  "Permissions to the mounted drive.": "마운트된 드라이브에 대한 사용 권한입니다.",
  "PersistentVolumeClaim": "PersistentVolumeClaim",
  "PersistentVolumeClaims": "영구 볼륨 클레임",
  "Pipeline": "파이프라인",
  "Pipeline {{status}}": "파이프 라인 {{status}}",
  "Pipeline builder": "파이프라인 빌더",
  "Pipeline could not be started automatically": "파이프 라인을 자동으로 시작할 수 없습니다.",
  "Pipeline details": "파이프 라인 세부 정보",
  "Pipeline not started": "파이프 라인이 시작되지 않음",
  "Pipeline not started. Start pipeline.": "파이프 라인이 시작되지 않았습니다. 파이프 라인을 시작합니다.",
  "Pipeline status is {{status}}. View logs.": "파이프 라인 상태는 {{status}}입니다. 로그를 살펴봅니다.",
  "PipelineRun": "PipelineRun",
  "PipelineRun details": "PipelineRun 세부 정보",
  "PipelineRun failed to start": "PipelineRun을 시작하지 못했습니다.",
  "PipelineRun has been {{state}}": "pipelinerun이 되었습니다 {{state}}",
  "PipelineRun has timed out": "PipelineRun 사용 시간 초과",
  "PipelineRun name": "PipelineRun 이름",
  "PipelineRun not started yet": "PipelineRun이 아직 시작되지 않음",
  "PipelineRun status": "PipelineRun 이름",
  "PipelineRun Status shows the % of PipelineRuns for various status like \"Succeeded\", \"Failed\", \"Running\", \"Cancelled\" and \"Others\". Here, Others includes statuses like \"Started\", \"CreateRunFailed\", \"PipelineRunTimeout\"": "PipelineRun Status에는 \"Succeeded\", \"Failed\", \"Running\", \"Cancelled\" 및 \"Others\"와 같은 다양한 상태에 대한 PipelineRuns의 %가 표시됩니다. 여기, 기타에는 \"Started\", \"CreateRunFailed\", \"PipelineRunTimeout\"과 같은 상태가 포함됩니다.",
  "PipelineRun status shows the % of PipelineRuns for various statuses like \"Succeeded\", \"Failed\" and \"Cancelled\".": "PipelineRun 상태는 \"Succeeded\", \"Failed\" 및 \"Cancelled\"와 같은 다양한 상태에 대한 PipelineRun의 %를 표시합니다.",
  "PipelineRuns": "PipelineRuns",
  "Pipelines": "파이프라인",
  "Pipelines page": "파이프라인 페이지",
  "Plan: Readonly": "계획: 읽기 전용",
  "Please <2>try again</2>.": "<2>다시 시도</2>하십시오",
  "Please follow the instructions below to attach the webhook manually.": "Webhook를 수동으로 연결하려면 아래 지침을 따르십시오.",
  "Please provide a reason for not approving": "승인하지 않은 이유를 알려주십시오.",
  "Pod": "Pod",
  "Pod selector": "Pod 선택기",
  "Pods": "Pod",
  "Private SSH key file for Git authentication.": "Git 인증을 위한 개인 SSH 키 파일.",
  "Project": "프로젝트",
  "Projects": "프로젝트",
  "Provide a unique name for your GitHub app, e.g. \"pipelines-ci-clustername\"": "GitHub 앱의 고유한 이름(예: \"pipelines-ci-clustername\")을 입력",
  "Provided by {{provider}}": "{{provider}} 제공",
  "Pull request": "풀 요청",
  "Pull request review": "풀 요청 검토",
  "Pull request review comment": "풀 요청 리뷰 댓글",
  "Pull Request: Comment Created": "풀 요청: 댓글 생성됨",
  "Pull Request: Created": "풀 요청: 생성됨",
  "Pull Request: Updated": "풀 요청: 업데이트됨",
  "Pull requests: Read & Write": "풀 요청: 읽기 및 쓰기",
  "Push": "푸시",
  "Push Events": "이벤트 푸시",
  "Pushes": "푸시",
  "Quick search": "빠른 검색",
  "Quick search bar": "빠른 검색 창",
  "Quick search list": "빠른 검색 목록",
  "Read more": "더 보기",
  "Read more about setting up webhook": "Webhook 설정에 대해 자세히 알아보기",
  "Read only (ROX)": "읽기 전용(ROX)",
  "Reason": "이유",
  "Red Hat": "Red Hat",
  "Refresh Interval": "새로 고침 간격",
  "Refresh off": "새로 고침 해제",
  "Registry server address": "레지스트리 서버 주소",
  "Reject": "거부",
  "Rejected": "거부",
  "releases": "릴리스",
  "Reload": "새로 고침",
  "Remove": "삭제",
  "Remove {{taskName}}?": "{{taskName}}을/를 삭제하시겠습니까?",
  "Remove bookmark {{content}}": "북마크 {{content}} 제거",
  "Remove credentials": "인증 정보 제거",
  "Remove favorite {{content}}": "즐겨 찾기 {{content}} 제거",
  "Remove task": "작업 삭제",
  "Remove Trigger": "트리거 삭제",
  "Remove when expression": "when 표현식 제거",
  "Repositories": "리포지토리",
  "Repository": "리포지터리",
  "Repository path {{path}} does not match expected name {{name}}": "저장소 경로{{path}}은/는 예상 이름 {{name}}와/과 일치하지 않습니다",
  "Repository Permissions:": "저장소 권한:",
  "Repository: Push": "리포지터리: 푸시",
  "Requester": "요청자",
  "Required": "필수 항목",
  "Rerun": "다시 실행",
  "Reset": "재설정",
  "Reset view": "뷰 재설정",
  "Resource is being fetched from Tekton Results.": "Tekton 결과에서 리소스를 가져옵니다.",
  "Resource is deleted.": "리소스가 삭제됩니다.",
  "Right click": "마우스 오른쪽 버튼 클릭",
  "Route": "경로",
  "Routes": "경로",
  "run{{plural}} in other namespaces.": "다른 네임스페이스에서{{plural}} 를 실행합니다.",
  "run{{plural}}.": "실행",
  "Running": "실행 중",
  "Runs in pipelines": "Pipeline 1.5의 프로필",
  "Runs in repositories": "Helm 리포지토리",
  "Samples": "샘플",
  "Save": "저장",
  "SBOM": "SBOM",
  "Schema": "스키마",
  "Search by pipeline name": "파이프라인 이름으로 검색",
  "Search by repository name": "차트 저장소 이름",
  "Sec": "초",
  "Secret": "시크릿",
  "Secret name": "시크릿 이름",
  "Secret with the Git access token for pulling pipeline and tasks from your Git repository.": "Git 리포지토리에서 파이프라인 및 작업을 가져오는 데 필요한 Git 액세스 토큰을 사용한 시크릿입니다.",
  "Secrets": "시크릿",
  "See BitBucket events": "BitBucket 이벤트 참조",
  "See Git events": "Git 이벤트 참조",
  "See GitHub events": "GitHub 이벤트 참조",
  "See GitHub permissions": "GitHub 권한 보기",
  "See Gitlab events": "Gitlab 이벤트 참조",
  "Select {{label}}": "{{label}} 선택",
  "Select {{resourceType}} resource...": "{{resourceType}} 리소스 선택...",
  "Select a {{label}}": "{{label}} 선택",
  "Select a key": "키 선택",
  "Select a Project to view its details": "자세한 내용을 보려면 프로젝트를 선택하십시오.",
  "Select a PVC": "PVC 선택",
  "Select a secret": "시크릿 선택",
  "Select operator": "Operator 선택",
  "Select StorageClass": "스토리지 클래스 선택",
  "Select the trigger to remove from pipeline <1>{{pipelineName}}</1>.": "파이프 라인<1>{{pipelineName}}</1>에서 제거할 트리거를 선택합니다.",
  "Select TriggerTemplate": "트리거 템플릿 선택",
  "Select workspace...": "작업 공간 선택 ...",
  "Select your Git provider type to be associated with the Trigger.": "트리거와 연결할 Git 공급자 유형을 선택합니다.",
  "Server hostname without schema or path (e.g. github.com)": "스키마 또는 경로가 없는 서버 호스트 이름 (예: github.com)",
  "Server URL": "서버 URL",
  "Service": "서비스",
  "ServiceAccount": "서비스 계정",
  "ServiceAccounts": "서비스 계정",
  "Services": "서비스",
  "Setup": "설정",
  "Setup a webhook": "Webhook 설정",
  "Setup GitHub App": "GitHub 앱 설정",
  "Shared access (RWX)": "공유 액세스(RWX)",
  "Show credential options": "인증 정보 옵션 표시",
  "Show variables": "변수 표시",
  "Show VolumeClaimTemplate options": "VolumeClaimTemplate 옵션 표시",
  "Show YAML": "YAML 표시",
  "Showing {{count}} event_0": "{{count}} 이벤트 보기",
  "Showing {{count}} event_1": "{{count}} 이벤트 보기",
  "Showing most recent {{count}} event_0": "최근 {{count}} 이벤트 표시",
  "Showing most recent {{count}} event_1": "최근 {{count}} 이벤트 표시",
  "Signed": "서명됨",
  "Single user (RWO)": "단일 사용자(RWO)",
  "Size": "크기",
  "Size must be an integer greater than 0.": "크기는 0보다 큰 정수 여야합니다.",
  "Skipped": "생략됨",
  "Snippets": "스니펫",
  "Something unexpected happened!!": "예상치 못한 일이 발생했습니다!!",
  "SSH Key": "SSH 키",
  "SSH private key": "개인 SSH 키",
  "Start": "시작",
  "Start last run": "마지막 실행 시작",
  "Start Pipeline": "파이프 라인 시작",
  "Start streaming events": "이벤트 스트리밍 시작",
  "Start time": "시작 시간",
  "Started": "시작",
  "Status": "상태",
  "Step 1": "1 단계",
  "Step 2": "2 단계",
  "Step 3": "3 단계",
  "Step 4": "4 단계",
  "Stop": "중지",
  "StorageClass": "StorageClass",
  "StorageClass for the new claim": "새 클레임의 스토리지 클래스",
  "Streaming events...": "이벤트 스트리밍 중...",
  "Submit": "제출",
  "Subscribe to events:": "이벤트에 등록:",
  "Succeeded": "성공",
  "Success rate": "성공률",
  "Success rate measure the % of successfully completed pipeline runs in relation to the total number of pipeline runs": "성공률은 전체 파이프라인 실행 수와 관련하여 성공적으로 완료된 파이프라인 실행의 %를 측정합니다.",
  "Successfully updated the pipeline {{formName}}.": "파이프 라인{{formName}}을/를 업데이트했습니다.",
  "Switch and delete": "전환 및 삭제",
  "Switching to form view will delete any invalid YAML.": "양식보기로 전환하면 잘못된 YAML이 삭제됩니다.",
  "Tag": "태그",
  "Tags": "태그",
  "Task": "작업",
  "Task approval required": "승인 필요",
  "Task details": "작업 세부 정보",
  "Task does not exist": "작업이 없습니다.",
  "Task status": "작업 상태",
  "Task version will be updated across all instances": "모든 인스턴스에서 작업 버전이 업데이트됩니다.",
  "TaskRun": "TaskRun",
  "TaskRun details": "taskrun delete",
  "TaskRun name": "TaskRun 로그",
  "TaskRuns": "TaskRuns",
  "Tasks": "작업",
  "TaskSpec or TaskRef must be provided.": "TaskSpec 또는 TaskRef를 제공해야합니다.",
  "Tech preview": "기술 프리뷰",
  "Tekton results": "Tekton 결과",
  "TektonConfig": "TektonConfig",
  "TektonConfigs": "tektonconfigs",
  "TektonHub": "TektonHub",
  "TektonHubs": "TektonHubs",
  "TektonResult": "TektonResult",
  "TektonResults": "TektonResults",
  "The base server url (e.g. https://github.com)": "기본 서버 URL (예: https://github.com)",
  "The base server url (e.g. https://quay.io/)": "기본 서버 URL (예: https://quay.io/)",
  "The following secrets are available for all pipelines in this namespace to authenticate to the specified Git server or Image registry:": "이 네임 스페이스의 모든 파이프 라인에서 다음 시크릿을 사용하여 지정된 Git 서버 또는 이미지 레지스트리에 인증할 수 있습니다.",
  "The following variables can be used in the Parameters or when created new Resources.": "다음 변수는 매개 변수에서 또는 새 리소스를 만들 때 사용할 수 있습니다.",
  "The secret is required to set the Build status and to attach the webhook to the Git repository.": "빌드 상태를 설정하고 Webhook를 Git 리포지토리에 연결하려면 시크릿이 필요합니다.",
  "There was an unknown error": "알 수 없는 오류가 발생했습니다.",
  "This action will delete resource from k8s but still the resource can be fetched from Tekton Results": "이 작업은 k8s에서 리소스를 삭제하지만 Tekton 결과에서 리소스를 가져올 수 있습니다.",
  "This name is already in use.": "이 이름은 이미 사용 중입니다.",
  "This Pipeline has no tasks to visualize.": "이 파이프 라인에는 시각화할 작업이 없습니다.",
  "This task is not installed": "이 작업이 설치되지 않았습니다.",
  "This will create a PersistentVolumeClaim with a size of {{requestSizeValue}} {{requestSizeUnit}}.": "이렇게 하면 크기가 {{requestSizeValue}} {{requestSizeUnit}}인 PersistentVolumeClaim이 생성됩니다.",
  "This will create a PersistentVolumeClaim.": "그러면 PersistentVolumeClaim이 생성됩니다.",
  "Time Range": "시간 범위",
  "Timed out": "시간 초과",
  "Timeout for the pipeline": "파이프라인의 시간 초과",
  "Timeout must be greater than or equal to 0.": "제한 시간 값은 1 이상이어야 합니다.",
  "Timeouts": "시간 초과",
  "Total duration": "총 기간",
  "Total Pipelineruns": "PipelineRun을 나열합니다.",
  "Total runs": "총 위험 수",
  "TriggerBinding": "TriggerBinding",
  "TriggerBindings": "TriggerBindings",
  "Triggered by": "트리거",
  "Triggers": "트리거",
  "TriggerTemplate": "TriggerTemplate",
  "TriggerTemplates": "TriggerTemplates",
  "Try it": "실행 시도",
  "Unable to detect Event listener URL": "이벤트 리스너 URL을 감지할 수 없음",
  "Unable to find repository": "저장소를 찾을 수 없습니다.",
  "Unable to load Pipeline": "파이프 라인을 로드할 수 없습니다.",
  "Unable to locate any tasks.": "작업을 찾을 수 없습니다.",
  "Unique name of the new secret.": "새 시크릿의 고유한 이름입니다.",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown error retrieving logs": "로그를 가져오는 중 알 수 없는 오류 발생",
  "Unknown failure condition": "알 수 없는 실패 상태",
  "Update and add": "업데이트 및 추가",
  "URL": "URL",
  "Use <1>{appLink}</1> link to install the GitHub Application to your repositories in your organisation/account.": "<1>{appLink}</1> 링크를 사용하여 조직/계정의 리포지토리에 GitHub 애플리케이션을 설치합니다.",
  "Use GitHub App": "GitHub 앱 사용",
  "Use this <2>link</2> to install the GitHub Application to your repositories in your organization/account.": "<2>링크</2>를 사용하여 조직/계정의 리포지토리에 GitHub 애플리케이션을 설치합니다.",
  "Use this format when you reference variables in this form: ": "이 형식의 변수를 참조할 때 다음 형식을 사용하십시오:",
  "Use this format when you reference variables in this form: <2>$(</2>": "이 형식의 변수를 참조할 때 다음 형식을 사용하십시오: <2>$(</2>",
  "Use your Bitbucket App password. Use this <2>link</2> to create a token with <5>Read and Write </5>scopes in <8>Account, Workspace membership, Projects, Issues, Pull requests and Webhooks</8>.": "Bitbucket 앱 암호를 사용합니다. 이 <2>link</2>를 사용하여 <8>계정, Workspace 멤버십, 프로젝트, 발급, Pull 요청 및 Webhooks</8>에서 <5>읽기 및 쓰기</5> 범위로 토큰을 생성합니다.",
  "Use your Gitlab Personal access token. Use this <2>link</2> to create a token with <5>api</5> scope. Select the role as <8>Maintainer/Owner</8>. Give your token an expiration i.e 30d.": "Gitlab 개인 액세스 토큰을 사용합니다. 이 <2>link</2>를 사용하여 <5>api</5> 범위로 토큰을 생성합니다. <8>Maintainer/Owner</8>로 역할을 선택합니다. 토큰 만료 기간을 (예: 30d) 지정합니다.",
  "User": "사용자",
  "User not an approver": "승인자가 아닌 사용자",
  "Username": "사용자 이름",
  "Value": "값",
  "Values": "값",
  "View all {{pipelineRunsLength}}": "{{pipelineRunsLength}} 모두 보기",
  "View all steps in documentation": "문서의 모든 단계보기",
  "View all tekton tasks ({{itemCount, number}})": "모든 tekton 작업 보기 ({{itemCount, number}})",
  "View details": "세부 정보보기",
  "View GitHub App": "GitHub 앱 보기",
  "View logs": "로그보기",
  "View SBOM": "SBOM 보기",
  "View shortcuts": "바로가기 표시",
  "View sidebar": "사이드바 표시",
  "Volume Mode": "볼륨 모드",
  "VolumeClaimTemplate": "VolumeClaimTemplate",
  "VolumeClaimTemplate Resources": "VolumeClaimTemplate 리소스",
  "Vulnerabilities": "취약점",
  "Waiting": "대기 중",
  "We have detected a URL that can be used to configure the webhook. It will be created and attached to the Git repository.": "Webhook를 구성하는 데 사용할 수 있는 URL을 감지했습니다. Git 리포지토리에 생성 및 연결됩니다.",
  "Webhook": "Webhook",
  "Webhook attached to the Git Repository": "Git 리포지토리에 연결된 Webhook",
  "Webhook secret": "Webhook 시크릿",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Webhook URL to configure the webhook in your Git repository:": "Git 리포지토리에서 Webhook를 구성하는 Webhook URL입니다.",
  "When expression": "When 표현식",
  "When expression was met": "When 표현식 일치",
  "When expression was not met": "When 표현식 불일치",
  "When expressions": "when 표현식",
  "Workspace name has changed; reselect.": "작업 공간 이름이 변경되었습니다. 다시 선택하십시오.",
  "Workspace Resources": "작업 공간 리소스",
  "Workspaces": "작업 공간",
  "YAML": "YAML",
  "YAML view": "YAML보기",
  "You can install Tekton CLI from <2></2> page and generate example pipelineruns using the <6>tkn pac generate</6>": "<2></2> 페이지에서 Tekton CLI를 설치하고 <6>tkn pac generate</6>을 사용하여 예제 pipelineruns을 생성할 수 있습니다.",
  "You can now add PipelineRuns to the <2>.tekton</2> directory in your <5>Git repository</5> and execute them on Git events.": "<5>Git 리포지토리</5>의 <2>.tekton</2> 디렉터리에 PipelineRun을 추가하고 Git 이벤트에서 실행할 수 있습니다.",
  "You don't have access to this section due to cluster policy": "클러스터 정책으로 인해 이 섹션에 액세스할 수 없음",
  "You have successfully setup the GitHub App": "GitHub 앱을 성공적으로 설정했습니다.",
  "You made changes to this page.": "이 페이지를 변경했습니다.",
  "Your approval has been requested on {{plrs}} pipeline": "승인이 {{plrs}} 파이프라인에서 요청되었습니다.",
  "Your Git repository is now configured to run <2>push.yaml</2> on every Git push event.": "이제 Git 리포지터리가 모든 Git 내보내기 이벤트에서 <2>push.yaml</2>을 실행하도록 구성되었습니다.",
  "Zoom in": "확대",
  "Zoom out": "축소",
  "Use your Git Personal token. Create a token with repo, public_repo & admin:repo_hook scopes and give your token an expiration, i.e 30d.": "Git 개인 토큰을 사용합니다. repo, public_repo & admin:repo로 토큰을 생성",
  "Use your GitHub Personal token. Use this <2>link</2> to create a <5>classic</5> token with <7>repo</7> & <10>admin:repo_hook</10> scopes and give your token an expiration, i.e 30d.": "GitHub 개인 토큰을 사용합니다. 이 <2>link</2>를 사용하여 <7>repo</7> & <10>admin:repo_hook 범위의 <5>classic</5> 토큰을 생성하고 토큰 만료 기간을 (예: 30d) 지정합니다."
}
